鹿兒島 租車 邊間抵?

如題, 兩個人 無行李, 但求價錢平

同埋大家 去日本 租車 會唔會 比錢 加個免責補償 ?

比，差少少錢買個安心

上orix jp睇下有無優惠
rakuten, jalan jp

最好就買d 安心保 撞花左都唔駛賠

我見有隻 保埋 NON OPERATION CHARGE 嘅成 3500YEN 一日

另一隻 唔保 嘅就 1400YEN

應該都係揀 1400個隻算了

上tabirai 日本網搵

正解,tabirai日文版比中文版平最少2成左右

一般大型連鎖店最平咪BUDGET，ORIX，
以上兩間都唔錯，兩間我都租過5次以上。

NOC免責就唔好慳，通常我建議加賣，租車公司無包我都會叫佢另外加。